笑撚死 我樓下個中秋大台俾人騎劫咗 頭先播榮光歸香港，而家係咁播肥媽有話兒

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Assassin Creed

充滿魔性既歌

呀～～～～～～～～～

死黑警～～～～～～～～

已經起左樓主底

睇呢個post已經覺得好撚嘈呀屌

呀！！！！！！！！！！
死黑警！

我都想騎劫我樓下果個但唔敢

記得大嗌 915 港島見

啊啊啊。。。。。。。。。。。。。。

呢首真係有氣氛

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Jeng